# HomeWork 6

- створити новий репозиторій
- набір файлів як завжди index.html & style.css
- спочатку верстаємо блок з вертикальними та влоденими в них горизонтальними блока і скоро барама
- не забуваємо пр відступи і кольорове заповнення, щоб було видно де який о